我女友出咗個世紀大難題，求一手機遊戲名

題目：手機遊戲黎，操控既角色一個人黎，打怪獸，跳黎跳去（佢話個角色好出名，出名到個名都唔記得 ）
（音樂係：櫈登櫈登...）
sorry for 1999,我自己都完全唔知乜黎

佢想分手姐

佢等緊你同佢講分手咋懵然

估唔到又唔洗分手既

Mario

好野 俾你秒咗

屌你個音樂係完全幫唔到手

屌我真係完全零頭緒 竟然有人可以秒

Batman 音樂咪登櫈登櫈

Mega jump